[至少66名手足上庭！] 6月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 6 月 1 5 日 星期一】

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
🕤09:30
👨🏻‍⚖️胡雅文法官
👤姚(23) #聆取對控罪的回答（#1013將軍澳 管有攻擊性武器）

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:45
👥湯,杜,李(16-41) #審訊 [18/10]（#0728上環 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤沈(21) #提堂（#0908中環 管有攻擊性武器:雷射筆）

🕝14:30
👤黃(32) #提堂（#1113中環 管有非法用途工具:石油氣瓶、火槍）
👤陳(17) #提堂（#20200101灣仔 刑事損壞、管有非法用途工具:鎚、鎅刀等）
👤梁(18) #提堂（#1102銅鑼灣 管有非法用途工具:木棒）
👤高(29) #新案件（#1021柴灣 刑毀，被控撕左三張楊漢成選舉海報）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤周(20) #審訊（#0826東涌 管有違禁武器:重力操作鋼棒）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤梁(26) #提訊日（#0616中環 誤殺:爭執間，被告涉推跌周鎮和(63)，周兩日後死亡）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕥10:30
👤陳(19) #續審（#0915北角 襲警、管有攻擊性武器、抗拒警員）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤李(22) #答辯（#0902葵涌 管有攻擊性武器）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤甄(48) #答辯（#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙、管有攻擊性武器）
👤潘(20) #申請（#1118佐敦 暴動）

🕝14:30
👤陳皓桓(24) #提堂（公告未經批准遊行）
👤李卓人(63) #提堂（公告未經批准遊行）
👤梁國雄(64) #提堂（公告未經批准遊行）
👤何俊仁(68) #提堂（公告未經批准遊行）
👤陳皓桓(24) #提堂（公告未經批准遊行）
👤梁國雄(64) #提堂（公告未經批准遊行）
👤何秀蘭(65) #提堂（公告未經批准遊行）
👤何俊仁(68) #提堂（公告未經批准遊行）
👤胡(20) #提堂（#0826深水埗 管有攻擊性武器、管有物品意圖損壞財產、未能出示身份證:雷射筆、噴漆）
👥黎智英,楊森,李卓人(63-72) #轉介文件（#0831灣仔 明知而參與未經批准集結）
👥陳皓桓,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,黃浩銘,楊森,吳文遠(24-72) #轉介文件（#1020九龍 組織集結、非法集結）
👥陳皓桓,蔡耀昌,李卓人,梁國雄,何俊仁,楊森,何秀蘭,吳文遠,黎智英,單仲偕(24-72) #轉介文件（#0930中環 / #1001國殤 煽惑參與集結(交替控罪: 公告未經批准遊行)、組織集結、非法集結）
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,梁耀忠,李柱銘,區諾軒(32-81) #轉介文件（#0818維園 組織集結、非法集結）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕙10:00
👤畫家(31) #續審（#0621警察總部 非法集結、7項襲警、刑事損壞:涉投擲雞蛋，蛋液濺中7名警員）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院（未知詳情）
🕤09:30
👤谷,黃 #新案件（#20200612沙田）

🏛沙 田 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤洪(20) #審訊（#1215沙田 襲警:涉腳踢警長陳勁濤）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕦11:30
👤黃(28) #提堂（#0907沙田 公眾地方打鬥、管有攻擊性武器:被藍絲(D1)持刀威嚇，致手部有2厘米的傷口）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕚11:00
👥冼,鄭,陳,*男,何,鄭,馮,*女(14-27) #提堂（#1228上水 擾騷公眾秩序、襲警等）

- - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
09:00 觀塘裁判法院 #斬人兇手 民建聯前社區幹事💩鄺星宇（#20200612觀塘 傷人、襲擊致造成實際身體傷害、管有第一部毒藥）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推推推

推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

66人

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

手足超快手

手足好快手入黎

法庭聲援要人

好想手足平安出嚟

天日法庭聲援要人

Push

另外提提大家，天日全民黑衫日

要人

東區梁手足
一定要大步檻過

同埋岳巴加咁多位手足要加油

再推

所有手足加油